## Учебное задание #1

**Цель**: выяснить уровень знаний Laravel/MySQL

### Введение

Данное тестовое задание должно в результате содержать работающую программу, удовлетворяющую всем нижеописанным требованиям, и качественный исходный код.
Постарайтесь создать грамотную композицию классов и форматировать код в соответствии со стандартами Laravel

### Задание

Релизовать систему ввода и отображения информации о студентах института, включающую следующие сущности и их атрибуты:

Студент:
+ Имя
+ Фамилия
+ Отчество
+ Дата рождения
+ Группа

Группа:
+ Номер
+ Факультет
+ Курс

Факультет:
+ Название

Система должна иметь следующие функции:
+ Отображение списка групп
+ Добавление новой группы, редактирование и удаление существующей
+ Отображение списка студентов
+ Фильтрация списка студентов по фамилии и по номеру группы
+ Добавление нового студента, редактирование и удаление существующего

### Требования

Используемые технологии:
+ Laravel 6+
+ MySQL 5.7+
+ PHPUnit
+ Codeception
+ Docker

### Пользовательский интерфейс

Экраны системы:
+ Список групп – таблица, кнопки «Добавить», «Изменить», «Удалить»
+ Редактирование группы — поля ввода атрибутов, кнопки «ОК», «Отменить»
+ Список студентов с фильтром - таблица, кнопки «Добавить», «Изменить», «Удалить», фильтр с полями «Фамилия», «Номер группы»
+ Редактирование студента - поля ввода атрибутов, кнопки «ОК», «Отменить»

### Внимание!

+ Экраны редактирования должны быть модальными
+ SQL должен как минимум использовать 3-ю нормальную форму
+ Данные должны быть заполнены через сиды
+ Для наполнения данных использовать Faker
+ Валидация должна быть выполненна в стиле Laravel, т.е. через RequestValidation
+ Готовые админки использовать НЕЛЬЗЯ!!!
